\begin{question}[section=1,subtitle={Entwurfsmethoden},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
\begin{compactenum}
	\item Welche Entwurfsmethoden gibt es? 
	\item Welche werden heute verwendet?
	\item Welche VT und NT gibt es? Warum?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Zerlegungs-, Abstraktions- und Transformationsprinzip
	\item top-down, bottom-up
	\item
	\begin{compactitem}[+]
	\item Vorteile \todo{Fehlt!}
	\end{compactitem}
	\begin{compactitem}[-]
	\item Nachteile \todo{Fehlt!}
	\end{compactitem}
	\end{compactenum}
\end{solution}
